收到風，cctvb派人去警察總部恊助制作掟汽油彈影片

政治部d大陸仔唔掂，要揾外援